我綺禮想同小野賢章講聲：加油!

唔好丟人現眼啦

神父B害神父

唔好唔開心，今晚比你射多次

唔知個屎眼又擴闊左幾多呢

諗住買機票去唱呀牛

This

想同神父講聲加油

屌你牙

慘

唔好傷心

神父

橙喲

聽講比人開發過d演技會突飛猛進
尤其做肉番

講緊佢同香菜單野?

其實係邊方面加油